廣州戰線！福建人好忙

廣州茂名反黨亂中！福建人係時候吹雞去啦！

有冇計？